(學術討論）200W 民用光束炮

呢啲就武器200mw都話武器？

好不安

呢枝應該可以燒穿太空館

如果有人拎枝嘢係d狗未射催淚前射落粒彈度咪好危險
唔好咁做wor , 會爆炸wor

射落黑色地方應該一秒著火呢枝真軍火嚟

比依支射中眼三秒唔盲都青光眼

佢片入面有講 傷過直望太陽3300萬倍
係唔小心刷過都會爛眼